屯門轉車站繁忙時間每一架巴士都停係一個錯誤政策

排列水蛇春咁長 D人上車又上得慢
轉車站又唔大 同時間容納唔到多架巴士
其實屯門交通已經好發達好多選擇 你想出旺角 就算你屋企樓下無巴士直接出
行十分鐘去隔離村都好大機會有
每朝就塞10分鐘係呢個轉車站位
晒曬D時間

建議應該50 50
一半經一半唔經 應該整返個牌係車頭話邊架不停轉車站，邊架停

10月12反蒙面法遊行

15:00pm集合
尖沙咀鍾樓->深水埗運動場